做兵仲要比朋友笑，唉

Quit乜

溝女同做兵一線之差